Hier was ze a-zich zorgen maken om Mozes, die geen familie voor haar was, en voor niemand enig nut had, weg zijn, zie je, maar toch vind ik een fout in mij om a te doen ding dat er iets goeds in had.
